【集中討論】中學生將軍澳集會 （1630集合）（有不反）

1630 集合
1700 開始
2000 完結

---------------------------------------------------

-交通-

黨鐵站

注意：乘搭黨鐵請自行評估風險

小弟唔係好識巴士
建議大家用citymapper

（求其打觀塘出發）
會suggest巴士 小巴路線

ios:

android:

另外，希望去嘅各位可以研究定地形
諗定點樣走

將軍澳嗰個位要走的話
好似係要行半個鐘
（唔熟路）

希望各位注意安全 萬事小心

推